換/維修手提電腦的電池（求推薦）

各位前輩
小弟想維修/換部Hp 手提電腦既電池（最好就換）
請問有咩鋪頭/師傅推薦/網頁瀏覽......

感激不盡
祝好心人有大好報

推

推～求解答
好人有好報！